岩岩睇完天琦套記錄片 地厚天高

如果黎緊有和平集會 播放免費觀賞可唔可行

Link?

如果今次有天埼有幾好

買DVD的

好想睇
依家邊到仲有

前幾日問CDwarehouse話旺角果間仲有 不過我上YESASIA買

Why no up load

人地心血 你話Upload就Upload?

有心睇咪買囉屌你

天琦同黃台仰帶住放題

推到之前有搞放映會既組織考慮

好啊？想睇好耐！

唔介意現場捐錢

香港人欠左士民前所有成員 義士

要比更多人知到佢地既付出
雖然佢地參加唔到今次既反送中
如天琦所講 依條係一條掘頭路
行到最盡就要訓低成為路既一分子比後面既人繼續前行

唔係梁頌恆講咩